底板有無位插我呢條線？

白痴新手，研究左勁耐
呢個箱

呢塊底

我無頭緒，定係去配轉插駁落去火牛線？
佢叫我揾 12V G R B
我塊底板原全無😑

紅色圈

試過兩個，都唔得， 風扇用緊一個都試埋

呢個冇咩用

你塊板都無RGB header

終於有巴打指點佢

咁係咪應該買轉駁頭去駁落去火牛？

笑到收唔到聲

係咪要用asus aura板先有得玩光污染?

咁我呢塊板 係咪已經冇位插 淨係要電源唔使要 換燈嗰啲 出去配合配唔配到落火牛條線？

無架喇
一係你另外買controller

又真係幾撚白痴下,仲用B250
粒CPU唔會柒撚到用i5掛?

無筆直 又想用7700k剪下片咪揀塊雞仔板

大約幾錢
有咩留意？

7700k 剪片?

不筆直但用7700k
但係又用b250

剪片唔用 r7 1700 用7700k?

用RGB剪片

7700k+b250